「瞓唔到嘅入尼 」「朝早醒嘅都入尼」小弟915All in前 希望大家做少少野

唔理呢個post有無人推同認同 小弟都會係915會盡力 不論反打 back up 發夢做到最盡 ALL IN
呢篇文主要for和理非、淺黃、港豬、所謂中立嘅人講 但係都希望大家會睇哂佢
先講聲對唔住
小弟文筆較差同埋希望大家唔好too long don't read

經過三個月以來 我諗大家都攰 只有每次發生負面嘅情況 先會激起大家憤怒 可能有啲人會再上心keep住發夢文宣 有啲人會一時上心但係唔知點做或者有包袱所以無動於衷 我知呢場係長期抗爭 但係小弟真係攰啦 只係想快完
更重要嘅係明明只要係大家理念一致齊心就贏到嘅事 我唔明大家點解唔肯付出多一步 呢一步係有良知、淺黃等等嘅人肯做 完全係可以和平理性非暴力咁解決左咁事嘅一步 呢一步就係全民罷工罷課癱瘓香港 以此威脅中共政府實踐五大訴求
我明白大家都有自己嘅包袱 將來 家庭 學業 工作 等等等等 但係我想問既然政府可以不負責任地漠視民意 既然大家都係自私（希望大家容許我用自私一詞）地為自己而繼續生活 返工 返學 同時會嬲點解香港變成咁
點解大家唔可以嬲嘅同時 大家自私不負責任地一齊停止發展 唔返工唔翻學 尼個真攬炒？ 進而有關知識人士作出最後嘅平台例如民間記者會又好 法律人士嘅個體組織又好 現有嘅立法會議員又好 或者其他有社會地位嘅人 出尼為我地再發聲表達我地要嘅係咩
難道被捕嘅人士就無包袱地付出？
平心而論 全民皆罷已經係和理非嘅極致
除左基礎建設 水電煤啲fd 唔可以停 其他教育 經濟等真係唔可以停咩？
我知即使呢個攬炒都會失敗嘅可能 例如到時中共、政府唔理國際輿論 民間訴求 繼續打壓我地
但係得時候我地再真係 真武力抗爭 會無人支持咩？
最後最後 我嘅諗法可能好目光短淺將事情諗得太簡單 但係我覺得大家真係過唔到武力抗爭嘅心理關口 唔想香港不論黃藍嘅人有受傷情況底下 大家真係想感染大家 ig好 fd好 現實好 運用自己把口 唔好怕柒 用翻最後最和理嘅方法

一齊罷

我唔係想一步登天 第一日就200幾萬人罷 但係起碼都三四成呀 繼而第二日繼續感染大家愈尼愈多人加入

記住我地有理想
唔係得把口
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

完
一個Ive仔上

循例 10連

9

8

7

6

5

斷

希望睇下

4

3

2

1

或者有無人覺得可行先？ 討論下推下都得 唔啱咪不推文回覆

訓唔到
我有睇曬
上次文宣咁足都有人堅持返工就知要有三四成有困難與其感染別人，不如做好自己

可以嘅話一定三罷
但係搞咁多次都唔成事
要點先可以勸得點班豬
相比三罷我覺得例行遊機場易搞啲

自問做好左自己 只係覺得身邊太多人都支持又想坐享其成 咁既然我都付出唔少 都唔差在柒一次 係媒體用自己真誠尼換取個類朋友嘅小付出呀 因為我諗大部分人今次都輸唔起

推
不過⋯⋯標點符號，缺一不可

其實機場都無可能再搞 今次要罷嘅話 我諗我個人係想叫有決心可以停嘅人停一日先 繼而再慢慢擴大人數 希望係34日之內令教育 飲食 經濟消費 等等係可以癲換 最後再逼政府發言等等
我個人劇本係咁

Sorry，諗住唔住唔係咩正式文章，所以隨心左

瞓唔著幫手推post順便推介歌俾大家

915愛國歌曲推介

香港人加油

我自己番緊學，同時做緊保險，呀頭都係啲明事理嘅，但都係會叫我番黎做野先之類。 但呢三個月完全集中唔到，一張單都無做過，sembreak又完全無享受過，精神壓力好大，仲要而家三頭唔到岸，女朋友都開始有啲怨言，屋企人知我上前，會不斷屌我，雖然知擔心我，但真係好攰。 不過大家一齊加油啦

支持

係 真係好攰 想快啲贏 不過都辛苦巴打堅持咁耐